/* No comment provided by engineer. */
"Active Connections" = "已建立的連線";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a remote config" = "新增訂閱";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a remote control config" = "新增遙控設定";

/* No comment provided by engineer. */
"All Clients" = "所有客戶端";

/* No comment provided by engineer. */
"All Hosts" = "所有主機名";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply and Quit" = "套用並結束";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark" = "節點測速";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark Finished!" = "測速完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark has begun, please wait." = "測速開始，請稍候";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark is processing, please wait." = "正在測速中，請稍候。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX fail to create ~/.config/clash folder. Please check privileges or manually create folder and restart ClashX." = "無法新增 ~/.config/clash 資料夾，請檢查權限設定或者手動新增資料夾，然後重開 ClashX.Meta";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX needs to install/update a helper tool with administrator privileges, otherwise ClashX won't be able to configure system proxy." = "ClashX.Meta 需要安裝/更新輔助程式才能接管您的 VPN";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX Start Error!" = "ClashX.Meta 啟動錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX use a daemon helper to setup your system proxy. Please enable ClashX in the Login Items under the Allow in the Background section and relaunch the app" = "ClashX.Meta 需要在背景中作業，請在【系統偏好設定->登入項目->允許在背景中】授予相關權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click OK to quit the app and apply change." = "套用設定並結束應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Client" = "客戶端";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Connection" = "關閉連線";

/* No comment provided by engineer. */
"Config file have been changed" = "訂閱內容已變更";

/* No comment provided by engineer. */
"Config loading Fail!" = "載入訂閱失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting" = "連線中";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Shell Command" = "複製終端機代理指令";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Shell Command (External)" = "複製終端機代理指令（外部）";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom your GEOIP MMDB download address." = "自訂下載連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Date" = "時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Details" = "連線狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Direct" = "直連";

/* No comment provided by engineer. */
"Direct Mode" = "直連模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Download" = "下載";

/* No comment provided by engineer. */
"Download fail" = "下載失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Download speed" = "下載速率";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit in Text Mode" = "編輯訂閱";

/* No comment provided by engineer. */
"fail" = "失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Fail" = "失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Fail:" = "失敗：";

/* No comment provided by engineer. */
"fails: %@" = "失敗: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Global" = "全局";

/* No comment provided by engineer. */
"Global Mode" = "全局模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Host" = "主機名";

/* No comment provided by engineer. */
"Hosts" = "主機名";

/* No comment provided by engineer. */
"hours" = "小時";

/* No comment provided by engineer. */
"iCloud not available" = "iCloud 不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"If you can not find ClashX in the settings, you can try reset daemon" = "如果您在設定項目中沒找到 ClashX.Meta，可以嘗試重置守護程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Install" = "安裝";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid input" = "輸入內容無效";

/* No comment provided by engineer. */
"Legacy Install" = "傳統安裝";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Balance" = "負載均衡";

/* No comment provided by engineer. */
"Local Clients" = "本機程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Need to Restart the ClashX to Take effect, Please start clashX manually" = "請重開 ClashX.Meta 以使設定值生效";

/* No comment provided by engineer. */
"Never" = "從未";

/* No comment provided by engineer. */
"Never show again" = "不再顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Connection Details" = "檢視連線狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Dashboard" = "進入控制台";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Log" = "瀏覽日誌記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Menu" = "打開選單";

/* No comment provided by engineer. */
"Open System Login Item Setting" = "檢視系統登入項目設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enable the location service for ClashX to detect your current WiFi network's SSID name and provide the auto-suspend services." = "請授權 ClashX.Meta 使用定位服務，以獲取您目前連接的 WiFi 名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Ports Open Fail, Please try to restart ClashX" = "Port 不通，請重開 ClashX.Meta";

/* No comment provided by engineer. */
"Prelease" = "Prelease";

/* No comment provided by engineer. */
"Proxy Mode" = "路由模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Proxy settings are changed by another process. ClashX is no longer the default system proxy." = "由於您開啟了其他的 VPN，ClashX.Meta 的系統代理已失效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit" = "結束應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit ClashX?" = "確定要結束 ClashX.Meta 嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Recent Connections" = "最近連線";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce alerts if notification permission is disabled" = "在通知權限關閉時降低跳出視窗頻率";

/* No comment provided by engineer. */
"Reload Config Fail" = "重載訂閱失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Reload Config Succeed" = "重載訂閱成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote Config Format Error" = "訂閱格式有誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote Config Update" = "更新訂閱";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote Config Update Fail" = "更新訂閱失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Requests" = "請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Daemon" = "重置守護程序";

/* No comment provided by engineer. */
"ReTest" = "重新測試";

/* No comment provided by engineer. */
"Rule" = "分流";

/* No comment provided by engineer. */
"Rule Mode" = "分流模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Script" = "腳本";

/* No comment provided by engineer. */
"Should be a least 1 hour" = "至少 1 小時";

/* No comment provided by engineer. */
"Sources" = "來源";

/* No comment provided by engineer. */
"Stable" = "穩定";

/* No comment provided by engineer. */
"Status" = "狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Succeed!" = "成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Success!" = "成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"Tun Mode" = "啟用/關閉 Tun 模式";

/* No comment provided by engineer. */
"System Proxy" = "啟用/關閉 系統代理";

/* No comment provided by engineer. */
"System Proxy Changed" = "系統代理已變更";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to reload config" = "點按以重載訂閱";

/* No comment provided by engineer. */
"Testing" = "正在測速";

/* No comment provided by engineer. */
"The active connections will be interrupted." = "已建立的連線將被中止。";

/* No comment provided by engineer. */
"The remote config name is duplicated" = "訂閱名稱重複了";

/* No comment provided by engineer. */
"The status icon is coverd or hide by other app." = "狀態列圖示被其他程式取代或隱藏";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of ClashX contains a break change due to clash core 1.0 released. Check if your config is not working properly." = "此版本的 ClashX.Meta 包含自 Clash Core 1.0 釋出後的重大核心功能變化，請檢查您的設定檔是否有異常。";

/* No comment provided by engineer. */
"total: %d, success: %d" = "總計: %d, 成功: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Type" = "類型";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Update external resource complete" = "外部資源更新完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Update GEOIP Database" = "更新 GeoIP 資料庫";

/* No comment provided by engineer. */
"Update remote config update interval" = "設定自動更新訂閱的頻率";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating" = "更新中";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload" = "上傳";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload speed" = "上傳速率";

/* No comment provided by engineer. */
"Use reload config to try reconnect." = "重載訂閱以重新連線";
